黃子華係一隻食屎狗!!

麻煩樓主加番 Fact checked

躝啦P牌狗

賤種收聲

老衲係再世如來

小心此人！小心此人！

連登國師

講得好

即係咁?
你係一隻食屎狗!! Fact checked

改名la
【信不信由你】緬甸fb竟把習近平譯作「糞坑先生」 歸咎翻譯系統技術故障

老衲第一次講嘢